大球場要人！！

國際賽上表達政治，係世界上好平常
香港人撐香港國家隊，就國際賽事上向世界表達自己既政治訴求

Push

推

psuhhhhh